我係FA 我有野講

大家盡量唔好着Tight / Leggings / Pro/ 緊身褲
今日水炮車 胡椒水 一出 好多手足成身濕晒
著緊身褲基本上係 腌住
同完全摺唔起 幫唔到佢地沖水
最後要用急救剪幫佢剪爛條Tight

我隔住條褲幫你沖水都無用...D胡椒水都係腌住

點都好
向所有前線勇武致敬
光復香港 時代革命

著防水褲！

多謝你

收到

唔好再着運動緊身褲 不論男/女手足

831
721

多謝FA
多謝勇武！

推上去比手足見到

［極重要］全民錫春袋！！

多謝！

希望大家都可以自己袋定細枝生理鹽水沖眼
緊急自救先 起碼睇到路
出胡椒水 幫手足沖 真係唔夠用

push

推

推！

推上去
每次都好多人着緊身褲
濕左好難除

自推十下

1/10

2/10

pish

3/10

4/10

5/10

6/10

多謝

7/10

好想俾老泥肥婆急救

叫左d女咪著焗閪褲
睇到我興恰恰

8/10

9/10

10/10

都唔知D 人做咁咁鐘意著緊身衫褲
留返運動場,GYM ROOM 先著啦.

有用post

防水褲

鬆身褲

唔好著緊身褲

推 推

有冇話咩褲比較好

防水褲
鬆身褲

仲有唔好戴con
女仔咪著熱褲短裙喇再

老泥加美極

戴con 中左唔好猝眼... 對手咁拿落去.........

btw老泥你咁勇帶較剪

唉係真 急救剪
不過有NS都拉架啦..乜春都拉...
都唔差在帶多樣野幫人

有用post
我今日都見到有人著leggin 心諗一俾人打其實更加傷

多謝FA！

辛苦哂手足

2235 沙田新城市廣場 NT5815 寶馬暴徒 ， 拎著攻擊性武器市民細路。 橫行沙田。

我唔係肥婆

要推比前線手足見到呀

pushhhh 多謝

都係 蒸餾水都拉 有反光衣都帶上警車

幫手推下有用post

Thank you FAs

迪卡儂防水褲 $99

黑色雨褸啊

女裝都有架

Push

推啦

推呀

辛苦晒FA

真

因為長期行同企喺度，唔著壓力褲，走佬果時好易抽根

Suggest 夜晚著recovery 壓力襪

警狗d裝係咁進化
我地都要改善呀

全民皆武 更加要知點樣令自己受傷減到最低
然後打鳩死對家

利申：急救人員唔鼓吹暴力但讚成私了

你都要小心呀！
We connected.

推sorry P牌無得正皮

幫推

推多最後十下 等前線/記者都見到 見到好多記者都咁着呀